［求屌醒］Leica Q (Type 116) 定 Sony RX1R II

8月會去歐洲旅行，想買過部相機取代部年事已高既EP-1
想問各位巴絲，兩部機邊部會比較方便去旅行影snap，影人用。
因為一部28mm 加防手震，一部35mm 無防手震震加超高像素，怕夜晚下下都要高ISO。
同埋最重要，兩部都已經出左兩年，有無巴絲知道今年會唔會有update？

leica

1定係q

Q啲色好有奶味
28mm都算實用

Q

奶味
屌

去sony showroom玩下，RX1Rii滿足到就去馬，唔好諗部Q

滿足既，但係睇review見佢無防手震，同埋已經兩年，最怕係佢今年再出。

算啦，入leica啦
德國工藝唔講得笑

我仲用緊一代
咪又係咁用，驚咩

佢轉微距果下真係好正

有錢咪leica囉

我的情況同你一樣，又係考慮呢兩部。
好似Sony個size方便d? 但係我都驚佢出新機。

用緊rx1, 冇乜投訴
不過好老實講，如果Q係35mm 一早買左
但crop 始終都係crop, crop留黎當backup option 冇問題，但如果你好prefer 35mm rx1rii 會好好多

好旦白，Q真係室外日光機黎，室內食屎 ，你係執相高手就另計，Leica 都係玩film 或者影raw算，如果你要直出我諗sony會好少少

利申:由Q轉會去x100f

我都想買Q, 巴打知唔知道宜家賣幾錢？同埋駛唔駛訂？